如果出現大量汽油彈，肯定會被定性暴動

但顯得612 個暴動好小兒科同不合理

磚頭都係暴動啦，何況器由蛋

遮都係暴動啦，何況器由磚頭

胸部都襲警啦 遮有利器添
你隻手舉高過頭當你暴動呀 屌你老母

水樽都係暴動啦，何況係遮

有條賓周都係暴動啦，何況係水樽

冇定性呢樣野
告乜係睇律政師

所以你一日唔逼到佢跪低，你一日都逃唔離佢秋後算帳你既恐懼

呢排興拎d蛋炸黎食

回錯帖